借錢救命，求巴打們入一入幫手

小弟最近想借75000蚊去找哂d舊數，但我呢幾萬蚊都係呢半年內借，個tu評級可能有啲低，頭先問左安信佢話我唔夠評級唔肯借，想問下巴打們有無咩意見同推薦邊到借

以下留反我借錢嘅資料

2016年12月 - ua借左10000加5千備用現金
2017年1月 - 邦民借左10000
2017年2月 - ua借左5000
2017年3月-邦民借左30000，找左1月借嗰10000，當時實拎22000
2017年3月尾 - ua借左12000

早兩日計過條數d息口好貴，同而家手頭好緊想借多幾千週轉下，巴打們有無意見可以比下

利申：不是賭錢欠債，以前係外地讀書出左事，要賠幾萬蚊，當時借左身邊朋友好多錢，呢d錢係借黎還比朋友

借黎還比朋友 是咪on9
屋企人呢？做緊乜？月入？
咪撚借了 愈大條數愈撚衰

賣屎忽

一月仲話去北海道 三月仲話出兩部iPhone 7 都係算鳩數啦 此post已完

借咁多條財仔

仲邊有人會借錢俾你呀

1月去旅行係我屋企人請我去grad trip ，iphone係幫朋友問，我都係好聲好氣想問下意見，巴打唔使咁樣

但我個個月準時還錢，無拖過數

屋企人有錢請得你去旅行
你唔問佢地借 ？

叫你屋企人幫你頂囉

屋企人唔知，比佢地知道我比人趕出街都似，做緊餐廳，11k一個月，我想借嘅原因係而家欠左70k，還清要還110k，我想還低息d，同每個月還少d，唔使咁吃力，而家個個月要還5千，重有日常消費，真係無乜點淨

屋企人唔知呢件事，同我自己搞出黎想自己解決返，我可以慢慢還，只係唔想捱貴息，見有d卡數一筆清嘅product，想試下

點解差咁多錢都去到北海道 即係屋企人有錢啦 咁借黎做乜9

搵定地方跳樓啦

借屋企人錢好過借財仔啦 訓撚醒未呀

屋企人唔知呢件事，我想自己私下了左件事

低能仔

我都覺得自己低能，但真係想解決到件事

樓主仔定女呀，女可以做ptgf,好快還到錢

你咁借法實爛啦 還多幾期先再上嚟問

大約要幾耐到？因為d息好貴，同每個月都還左大半份糧，過得好吃力

同我想問，如果問銀行，會唔會有機會借到？聽講d細銀行會肯做呢d

Ptgf

推一推

問屋企人啦 始終都係你屋企人
真心你人工11k, 咁滾法無番幾年都還唔清
叫你屋企人借比你 起碼唔洗起你釘先
如果唔係 你人生呢幾年就活係還錢還錢還錢 值得咩
再唔係 做多份part time 轉行做地盤

做ptgf 勤力d一星期就得。
如果有j。叫條女去做。55分帳。兩星期時間

問屋企人借啦

你再問其他財仔借條數都係會滾大

見到你tu都不了啦

呢種人總會比借口自己！慢慢還還晒咪得，使咩上黎問，你講既野全部都係大話！

我都話左我唔係唔肯還，我係覺得貴息，想問下有無平息同想集中係同一間咁還錢，我唔明邊到睇緊我講緊大話

巴打們，有無方法係唔問屋企人，我自己可以解決到 我只係想求有無推薦邊到可以借錢平息d，我唔係唔肯還錢

做左咁多年人，一聽就知啦⋯⋯

有誠信就唔會係街借唔到，唔會問朋友借唔到

其實你有無睇我講d咩，我就係借左d錢黎還比朋友 同我有定期還錢，只係因為fresh grad工作年期唔夠同入息唔多先借唔到，所以先上黎求方法

希望重會有巴打睇到，我係想做債務重組，唔係想就咁借錢，如果申請呢類別嘅方案會唔會好睇重tu評級？求救

算鳩數啦

借70k還110k 4哩咁高
問銀行借都唔洗啦

又唔識你，你收入又低
財仔都唔俾credit 你，我哋點解要俾credit 你？

打多幾份工清左d先
一係問屋企借分期還

還半份糧有幾大不了？

外地讀完返黎仲做餐廳搵得11k,講出黎邊個信

是咁的，安信都唔敢放數
你覺得邊間銀行勇過二線財仔？
一開波就借銀行好過啦

有錢旅行冇錢還錢

我係台灣讀，唔係外國

講左屋企人請

一開波有問銀行，當時做野未夠耐，銀行唔肯借

成班淨係鬧